自家製紅燒乳鴿

唔知大家有冇係大排檔叫過炸乳鴿食，我以前成日會叫隻乳鴿再加碗蠔仔粥一齊食今次我就整左炸乳鴿，個做法都有少少繁複，浸下炸下咁，有興趣可以睇下條片

製成品

呢兩隻乳鴿我係超市買, $78，都幾大隻

洗完乳鴿就浸落D滷水汁到，枝滷水汁我係超市買，但自己再買包滷水料掉埋落去一齊煮

先用細火煮20分鐘，再焗10分鐘

之後隻乳鴿先浸一浸熱水，再煮埋個脆皮水

脆皮水淋係隻鴿上面

淋完之後攤凍左就可以拎去炸

炸完出黎就係咁

完成
有興趣就訂閱埋我個ig
ig:

樓主提供如何處理受傷野外雀仔素材

係咪炸子雞都可以咁樣整
好正！

連登介紹自己Channel係大忌

我好愛護小動物嫁
不過以前香港真係食得禾花雀

高質例外

點解唔用氣炸鍋

差唔多，都係要翻炸，不過炸子雞就用油浸熟，乳鴿就用滷水汁

因為冇
遲下買左再整多次睇下點

最尾炸完係咁
上面放錯圖

xo醬

跟呢個轉整炸髀

冇炒啊....

整完影黎睇下

古菇固

紅燒乳鴿梗係油炸好啦，氣炸好難做到淋油咁脆

lm

試黎比較下都好